鄭松泰表示: 無黃毓民，香港就一國一制咗好耐啦

稱要清楚大局：無黃毓民，一國一制好耐

鄭松泰表示，要清楚大局，沒有黃毓民就沒有全民制憲運動，香港更會一早變一國一制：

我哋清楚個大局，就係冇毓民就冇今日嘅全民制憲運動，呢個唔係毓民嘅心願咁簡單，而係現實，響我哋香港嘅政壇，無黃毓民，香港就一國一制咗好耐啦。議會抗爭，你睇社民連嗰啲，食屎啦去。

你哋明唔明究竟點解咁著緊唧？係因為你水平低啊！明唔明啊？（另一主持：泛民！泛民水平低，佢意思係）唔係泛民水平低！而係我哋以為，我哋嘅後浪，係有能力去見到大局，點解要支持五區公投全民制憲，點解熱普城係要五個入晒去，我哋以為大家有咁嘅能力睇到個局勢係咁樣。

On9自己選唔到關咩事。又唔係DQ你

呢個係新一代既政治家
唔係比人希望，係比人絕望既屌票式政治家

屌票家

岩
我永遠唔會話黃毓民係鬼，而佢的確係我啟蒙導師
但呢班熱狗唔係鬼都係智商情商有問題

黃毓民真係比個credit佢嘅
08-12真係好多人靠佢啟蒙

相比起全民制憲，港獨先係出路

問題係泛民連建立臨時政府既勇氣都無。

準備新疆化啦